食返枝煙仔先

真心想問係辣殺桶隔離煲煙嘅感覺係點
對住嗰垃圾桶呼吸

垃圾咪圍返喺垃圾桶附近

做火車頭又俾人屌 圍爐又比人屌 慘

利申,唔食煙

我通常對住路過嘅人噴煙，爽